[球證黑哨賀Playoffs] NBA 2019-20 季後賽討論區 (12)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

拓真係一入bubble黑到依家

今場多雞到

炒粉dup到個框都歪撚埋

整快d啦，要返工呀陣間

岩訓醒無睇 第一節發生咩事

吹雞多過打波 睇撚到頭痛

返工照睇

Lakers外線正常發揮

搞個框都一頭半個鐘 順便回氣

拓啲free throw射好啲就唔止5分啦

兩條友一齊博charge

仲掛住charge

oladipo黑到
比人插眼

上半場都打成兩個鐘
要返工架。。。

拓啲黑雞多到呢

個劇本會唔會係第一二場俾拓贏 跟住廢老帶領反勝

兩個lakers一齊跌低好有喜感

終於有波入

唔夠5秒兩次to

Collins 仲係受傷？

好撚奇怪 呢野又冇吹 係咪鳩吹

如果kobe係到實屌撚死佢地

DL 20分

下 ?? 0號比人摸下就foul dh ad係內線比人打到仆街唔吹
轉頭兩個撞鳩人 比0號整球3分 無事 真係呆左

xyz 條 link 窒到

拓好攰

Zach Collins好靚仔，想幫佢含

抖多場都ok嘅
Gabriel打得幾好，可以當俾佢試下

今場球證搶戲到 拍幾步就一次雞

仲以為係我問題

好撚煩

依球呆唔呆？

安東尼今日手感好差

Melo有無入過波

nurkic咁都foul

Ad罰球練習賽

nurkic乜都冇做過

炸撚埋

咩事 全部鳩吹

屌 兩隊都炸板

痴撚線 位都唔比攞

兩邊都射框

呢一分鐘Melo打得唔好

foul乜撚野呀又 屌

兩邊射三分搞笑

CJ真係好唔順
背傷好影響佢

係切西瓜

Ad射成十幾球罰球都叫比人打到仆街唔吹

DUP完個框DUP撚埋側邊

講真 雖然我湖迷 但我真係頂唔緊啲咁soft嘅比賽....

Melo收檔啦

我係咪要睇AD射罰球 睇3個字

拓果球掃到

13ft=ad俾人打唔吹

少少野都吹

吹撚完未姐 我想睇來往呀

湖狗正黑哨

冇三十球係咪on9架

罰球13中11

不如兩隊射罰球算啦
唔好浪費時間

我哋湖人從來都係+2gc

melo咁反而冇foul

佢射好多係普通打手犯規嘅波 attack就唔吹 好撚怪雞。。。

有foul唔吹？

呢幾分鐘淨係睇佢射罰球 都可以話唔吹

咁都吹 好撚煩呀 po黎?

唔可以咁樣，咁搞LBJ會輸

無計 兩邊FG都極差 唯有射多啲罰球推返個分上去

下 ?? 4號比人摸下就foul ca jn 係內線比人打到仆街唔吹
轉頭兩個撞鳩人 比3號整球入樽無事 真係呆左

咁都計 3球罰球 好撚野

好撚多罰球

吹小動作多左好多, 多過上籃個肢體接觸

AD罰球比賽

世界大戰抹黑宇宙了

第二節球證接管比賽

屌鳩吹

拓個2號廢撚到

Exact7ly

拓柒半場罰球27中22

廢老真係無雞

拓射極都炒

cj做咩撚

唔吹多啲點賣廣告賺錢

呢個pass靚到

快狠準

拓啲進攻成日3打5

一場論

球證咪撚阻住ok?

一場波打夠4個鐘好無

咁佢真係表現差喎

銀仔:唔鍾意唔好睇囉

melo好似完全知晒廢老下一步咁

melo

沾狗

閱讀型防守球員

melo no.2 pick???

老朋友熟晒廢老打法

Good D melo

換jr上黎射好過啦kcp 唔知做乜7

勁到仆街 湖人個球證

有02帝王嘅味道

湖人果然係nba界曼聯 一路走來 始終如一

一早要搵melo對RMBJ啦

Ad射ft射到冇力

最後嗰球係咪射罰球射到手軟

屌你老母 ad 咁都miss

根本係球證瘋狂吹雞 邊個黑邊個就唔知啦 淨係知個球證好憎班觀眾姐

仲有半秒可以剷

左邊吹錯補一球，補撚到場波都亂9曬

應該驚冇力

quit nba 囉 ～～～～～～～～～～～～

拓射多七球 兩節都吹到湖人隊犯滿 師兄點睇

眼神防守

AD 廢到咁都可以妹下妹下妹到21分 3分Air ball 頭先完半場個球食硬手軟

理撚得佢啦 根本無睇場波
dh比人鳩吹幾次 0號兩次3個罰球都係搞撚笑

LAL 16 Foul 20 Fta
Por 16 Foul 27 Fta

係咪講緊拓柒黑

其他廢隊有收視咩？有贊助咩？

Respect Dame 但希望佢唔好繼續射三分射到好似夏登咁追住人隻手打

應該係

就算唔睇湖人 都唔撚會睇快艇啦屌你老母臭閪
洛杉磯就係得湖人呢隊nba隊 同你買porter只會買Tokyo head而唔會買international同道理化
講多句 湖人就係nba既核心焦點 最頹個年就算得力楊殺鬼都有得上聖誕大戰 無得打playoff但offseason最有話題性都係湖人 幾撚柒都有頂級球星願意來投
所以反湖既一係返歸食屎含柒 一係唔撚好再睇nba

明顯明星先有雞
NBA做角色球員慘過屎

中場休息仲刺激過場波

識波

又話停賽期間苦練3分

根本nba唔比人防守先搞到啲球員又flop又追住人隻手黎射波

d green Kcp

唔係登子點刷分

draw到人哋正選foul problem就可以強姦底底了

Kuzma一球air 一球射板

harden今日全場先射8個罰波
AD Nurkic Dame半場已經做到

終於有人講真話

其實youtube係咪有直播

Shams Charania
@ShamsCharania

The NBA and NBPA have reached agreement for the eight franchises who were not part of Orlando restart to conduct voluntary group workouts while residing in campus settings, sources tell @TheAthleticNBA
@Stadium

奶共占刷夠大三元之後應該火力全開

發覺夏登個屎忽好挺

cj

ad啲3分……好似去湖之前重勁

美國D湖迷話得湖人D球衣係值錢。

Melo: 咁撚friend咪撚扮啦

每個posession都有一聲雞

點解條友唔可以打多啲內線

兩邊教練都係醫生

有冇完整打過三個run冇雞

好撚悶呀場波吹吹吹

Kuzma 絕殺之後 唔係好自豪自己D 3分波咩

以為甲兄

Dg空哂唔敢射

今日ad又俾人話登子上手架喇

白邊柒完再撞自己友出界 想點

救命呀 白邊我屌你老母

笑死

屌你白邊......

白邊又出黎

白邊TK

白邊退休啦屌你老母

屌你白邊 不如自殺啦

白邊搞屎棍

白邊。。屌你

俾mcgee ad 防住再跣鳩nurk

又一球唔敢射

d空位三分炒粉真係睇到燥

湖區第一會員

whitesides jm9

又冇力 又推鳩自己友

撞完都算 執返個波啦大佬
屌你 係度望

懶
做c而家吃力不討好
打打下又要走返出外線做擋拆
攰到仆街

白邊頂薪表現

講緊湖人頂薪

拓啲人平時有冇屌9白邊架

第4節應該兩邊都foul trouble

湖D三分真係唔係非一般既廢 幾多球空晒都炒

寧願出隻黑肉腸搶板好過

屌都曬氣

屌鳩佢有用咁屎波教練洗鬼下下雪佢咩

廢老明顯想刷埋個大三元

白邊係咪有返啲火?
好似勤力咗

spo同熱火都搞唔掂應該無得救

廢還廢 起碼比啲力打啦 場場啲隊友搏曬命佢就hea打

人地Nurkic攻得仲惡過你......

on9 mcgee

邊湖啞撚晒火
dg終於入一粒3分

頭先先比人屌完

覺得佢而家好似為咗數據打波咁
以前呢啲波沖埋去入樽

Blm ok?

LBJ兩球靚助攻

差一個板

打波打到返工咁款

一眉尾機到

奶共狗

廢老而家邊有咁多力下下沖入去

邊到火

9號波都咁早打波

老啦，呢家助攻多過得分

白邊快撚d 收皮
見到佢就火

嬴波=季後賽MODE
輸波=大佬佢都35歲

打機無限體力就得

老啦
而家咁衝法唔夠半場就要傷出

奶共不嬲都係為數據打波

頂薪freerider

yes

沾狗如果未去到出局就狂鏟, 我諗佢斷腳都似

三雙了 認真打

第三節係CJ time

CJ

Cj

真係刷夠3雙先爆 食屎狗

3雙就休息

反詹條路真係好難行

白邊比人恰到上心口都唔出聲

原來po 最多td先30個
doncic遲早破

醒啦仆街

白邊

係唔知奶共狗多定佢多

占士今年都可能破啦

melo 4 ast

Nice pass by melo

白邊入樽🤣🤣

交得靚 空曬

白邊好似依家咁勤力少少就夠做啦

有一刻驚佢會炒

portland d 波幾好睇

睇左咁多場一一球好波都無
白邊真係好撚屈

以前隊友廢就要靠自己啫
而家真係無需要嘅
好攰㗎，下下自己剷
要衝得快就要大力拍波
重要頂住防守者
隊友都搞得掂就唞下啦

hezonja真係弱智，唔係扮

Hustle melo爭氣

我瓜型到

好想睇Dame times大爆發

今年俾拓柒sweep

bubble melo

Melo癲撚左
返返去金塊時期

Melo真係有火
屌分一半比白邊啦

melo呢種block好好用
街場次次都出呢招
一係中波一係中頭

其實Ad係幾時入面要著件tee好憎見到咁著

Melo good hustle

金塊時期

白邊分一半體力俾MELO好過啦

好撚多廣告 銀仔fatfat

中頭

Kentucky果陣已經係咁

三號了

佢有唔係咁著過咩

白邊屌你老母

白邊不如去死

咁都爆唔入..

白邊認真小小就夠

諗到濕毛巾拍落人哋頭到個個prank

2罰炒晒,死撚左佢啦

and one都冇 睇你下年打乜撚

白邊7少陣啦

cba

炒撚左佢

個個放曬ad射

其實老占呢啲波除非屎眼睇到嘢唔係都幾難接
佢傳得到但接唔到

白邊好似自己發緊夢咁

廢老我阿婆都知你想交啦

好撚燥
換撚走佢啦

睇親白邊都好撚燥

Dame係咪唔識打無球

大魔呢下有料到

廢老學人射logo

咁係因為無另一個人可以控球派牌

白邊真係唔可以積極少少

Nurkic唔係到點打

仲以為無時間

射三分 正柒頭

上半場無睇
想問白邊有無一球good d過？

潮d 3分炒撚曬

呃糧

下季買撚斷走咗佢啦

block咗james

又浪費最後一擊機會

今年last

百屌白邊先有球做得好

stephenson去到邊咗王牌
勁撚過lbj咁

遼寧

今年完約啦,完約仲打到咁真係唔洗撈

係場上遊魂咁 搶板又唔集中 反應好似慢人幾拍咁

廢老難得一球入樽好似唔夠力咁

melo真係成個career都無哨

白邊成日想派牌

點解可以咁悶
係咪因爲冇觀眾

如果唔係湖啞晒火真係贏咗

因為太多雞

平時入樽都會對著d觀眾大叫下 呢家冇觀眾跳都唔想跳

AIR

真，少少碰撞都吹

咁都offsoftba

球證又9吹

冇觀眾氣氛真係差好遠
唔多有po feel

終於有球good d

現場聲畫唔同步睇到好辛苦

白邊終於and1

屌你 依球又and 1

白邊生性

威晒

白邊訓醒

CJ俾人重點招呼就亂黎

咁都challenge

睇白邊打波真係好撚好笑

無哨都算
仲要次次都比人黑
屌你老母LBJ

威哂

屌打廢老

Challenge 完應該變 charging

哈哈 廢老灘屍咁

難得佢有球靚波都要challenge
叫白邊情何以堪

白邊打撚爆共狗

無奈

繼續百屌白邊

冇睇到，佢又jm

bubble D哨真係睇唔撚透

真
好多鏟到入到雙起跳俾人打手踭都冇雞

白邊：我想上一球highlight

老老實實 如果whiteside場場威晒既話拓柒係咪title contender

On9 白邊

估唔到白邊都有成材既一日

換撚左啲球證佢啦

換邊個都係咁架啦 仆街聯盟

LBJ咁多年都係要俾人拉到瞓低先有哨

會場埸威嘅就唔係白邊啦

成功左

仲要successful

d哨

咁都係charging

Silver 要廣告費換門票

challenge成功咗

nba越嚟越悶 主要係啲雞吹得好差

隻右腳都未企穩 foj真係惡晒

空中charging
大家學野

以前一場po兩個半鐘 呢家四個鐘

佢d明星雞多過harden就唔好幫佢兜啦

屌你老母 兩隻腳仲移動緊都吹返轉頭

白邊起動咗先閘埋嚟

廢老大力到秤起CJ

48分鐘波打成4個鐘

百屌成材

黑到

無哨三俠LBJ Melo Lin講咗幾多年

What is the time

老占比cj大一個碼

有冇人睇過鹿嗰場？點解會柒左

打閪咩

咁又foul

其實係球證問題 球員就個個都係咁打

foul撚完未

Lin 頭企撚開啦

打得太多丁

個late call late到

生性啲啦 拓荒者

Silver條仆街越搞越柒

D雞 笑到

掂到空氣又吹

lbj d走步無哨

現場聲畫唔同步

好撚肉酸咁都吹charging

睇來要靠dame time

點解啲三分成日都射落個板到

咁樣都charging

比人hard foul多姐
唔代表佢無體毛foul
flop king時期flop左幾多foul返黎

無可能贏到

干擾到

廢囉

係trent根本就唔應該攻廢到

第二球喇佢

球士氣波黑撚走好難睇

Kuzma

你係現場？

8 vs 5..
靠Lillard 都唔掂啦

講真，今日湖都幾廢下，3分可以25射4中

Gray Trent廢到喊

Trent jr 下下3分都射板頂 想點

Dame食左屎

艇應該輕鬆4-0 呢隊湖

大場面手緊，新人係咁

湖今場廢到咁都贏唔到拓真係等被4-0

幾時都話King James係史上最強運動員

頭先球challenge 係轉捩點

你老尾球and one比人食咗 傷到

屌你老母Dame隱左形?

白邊踩第二步，沾直接攝去前面都charge重要佢未企實

dame time 真係打得出奇蹟
但好難場場
始終人會攰

小心d人又話你一場論

吾皇點打都唔會輸

不嬲都淨係打第4節

一來一回5分波

咪撚阻住我地睇吾皇屠快艇啦屌

3d d3射到咁

有3成3分命中已經贏咗
贏埋總決

輸啦拓呢場

因為湖係nba焦點

所以黑你都係道理 唔鍾意可以quit nba

想做LA大戰唔駛做得咁明顯嘅

咁都唔係blocking foul ? ?

預備LAL對LAC啦
射波訓覺算

球證出馬

因為唔係RMBJ

黑哨死全家

成隊拓FOUL OUT晒算啦

d雞做乜撚

好撚黑

咁都blocking，唔使防守

吹夠未

咁都吹nurkic

上場都廢 兩場論

屌你老母黑撚到

吹撚晒成隊啦

球證做乜一次過還返啲雞俾DH

球證1分鐘吹罰三次 大演帽子戲法

打人唔吹？

屌你老母拓啲雞黑到

我屌 咁又吹

走步怪雞

下個post topic
黑到la對決

又吹 屌

吹小動作> 應該吹

要吹幾多呀出聲啦

直接完左佢啦 睇波定睇哨

球證真係好撚on9

咁樣吹法打撚咩

個旁述湖狗嚟提先lbj又話good call 呢球候活又good call

標題：湖狗死哨全部斷腳死
唔該樓主

屌 瞓到依家先起身

不如打乒乓波

球證先係MVP

吹四次，on9

而家先開波

集氣Dame time戰勝黑哨

Dame time

dame time

Dame

on9 nurkic 一錘打鳩猴都唔foul得

damn

what time is it?

咩環境

4th quarter
What time is it ?

Dame!

反先埋

CJ 生命籃球

Dame + CJ Time!!

DAME

Dame cj 呢波拉番起士氣

究竟係黑定係球證兩邊都9吹

cj damn又一齊訪問

Dameeeeeee time

拓柒雙子

潮人點犯都無所謂

dame

Dame and cj times

大家唔好燈住我dame先？

唔好燈

cj一宣在玩命

打幾個加時會唔會打到3點？

哨子準備

似鳩吹
控制隻雞先可以控制比賽

黑
黑五球還一球雞

係 不過拓7射多d ft

9吹+ 黑

癡撚線

無時間啦球證出絕招啦

AD

9吹

炒罰球了

占狗咁樣推人又唔吹

巨星

打到12點都唔完

收皮啦又拎罰球黎講肉唔撚肉酸呀on9

屌你廢老球咩位

cls球證

AD炒ft
Superstar

無呀無啦啦吹左兩個正選 5犯之麻

referee's time

廢老個籃板

lbj咁推whiteside都得？

痴撚線 拓柒打順就上罰球線
真係點打都唔會輸

廢老咁樣頂都無FOUL

Ball don’t lie

成場就係睇湖射罰球

黑狗占真係無哨

吹到你成隊5犯等你唔敢守 之後啲雞又吹返正常
Nba

沾狗好賤

咁都得
再吹返轉頭

LBJ咁撚樣都唔foul

ball dont lie

又foul

咪撚就係

其實真係唔覺得佢好勁

占狗

收左幾多錢

抱走佢啦不如

boxout 無問題

D球證做咩春

wtf？？？

炒曬

自從上年無乜點睇波
ad本身個樣正氣好多 宜家群得多foj 成個樣狗哂

4罰全炒

成班唔識射罰球

奶共狗咩位咩到咁

癲到
咩位咩到咁就無foul
一衝入去就有雞

咁撚樣都得 笑撚到我

罰球咪一樣炒晒

克撚到

白邊blk 得好

RMBJ呢下box out都無foul!?

黑哨都無用

一隊4個5犯

明星雞

又唔入

BALL DON'T LIE

Beijing James

白邊！good D

Lbj咁樣撞埋去都得 真係唔明啲球例

球證:點撚樣幫你呀

隊波本身狗開
Ball dont lie

係占狗同referee互奶時間

whiteside認真打其實真係ok

白邊有火

Dame time!!!!!!!!!!!!!

威晒！

白邊洗白

所以咪話FOJ無哨

球例=基本法 FOJ=人大

終於識吹

咁都foul

得而家先認真

another BLK !!!

白邊連扑

Logo three 癲撚柒鳩到

Whiteside

咁樣打法都唔吹
佛都有火

dame!!!!!?

白邊又黎 真係訓醒

白邊專心打波係勁

白邊醒了

原來係咁解

whiteside

白邊dame

DAME!!!!!!!

DAME TIME

LILLARD

damnnnnnnnn

dameeeee

dame time holy

Cls 又入

cls

白邊
Dame

勁到

what time is it

wah…

最正係Blk 柒FOJ

What time is it?

You know what time it is

呢d 三分 打機都做唔到

哇咩撚事

cls...

超遠三分 正

白邊block到仲要pick到人比dame射

Dame’s time motherfucker

Dame又黎

射到世界末日

白邊癲到

dame d三分

痴線

白邊Time
Dame TIME

dame !!!!!

痴撚線

屌你Dame係logo射波仲準過係三分線射

繼續屌白邊

What time is it

Logo
我屌你笑完LBJ
W低頭就入左

logo shot

型

真

Whiteside matters

扮豬食老虎
之前有場爭playoff又係無啦啦上力

威晒認真少少明明好勁

仆街窒一窒跳走左睇唔到球三分

Dame真係好撚癲

屌好緊張

邊個大師招魂拉返白邊

我都係屌

白邊上左身

4罰全炒 柒到

foj 占戇撚鳩

留名睇打完士氣波 一陣又比d雞吹返走

白邊瞓醒拓柒淨係打第四節可以拎champ

Melo Dagger THreeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

佢個效用其實可以好強

屌你痴撚線
Dama time

猢己輸

唔掂，馬上吹走whiteside先

Melo

Melooooooooo

牙瓜

快點輸
垃圾潮

Melo!!!!!

melo又黎

melo clutch

Danny Green 馬上造出對比

廢猢黑到咁都輸

白邊刷block數渣, 守防都係咁屎

Melo又clutch 3

bang

西一東一第一場就輸

我咁多年黎第一次唔反melo

MELO

拓場場套路都差唔多

大師兄

屌你老味Nukic!!!!!!!!!!

唔好燈住

撐矺柒了

Melo打占都特別醒神

其實我覺得咁樣可以用白邊收局

嘩
呢條友都有

Tries to answer

36 歲打到咁仲反

又冇雞吹

咪燈啦屌你地

咁都冇foul

Melo唔clutch 唔入
笑撚死

green可唔可以入球3分

POR 幾個大心臟Q3拉唔開佢地真係好危險

球證上力

Trent Jr !!!

柒猢炒3
己完!!!!!!!!!!!!

咁又冇雞

一個鐘前明明個個屌晒鬼

danny green 呢球換轉占狗一定唔會吹

Trentttttttttt

trent

FOJ Three missssssssss!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

同意 打到著曬但收埋

有雞都無用

refs

Trent

Nurkic Easy dunk!!!!!!!!!!!!!!!!
GG

咁都無

唔反trent了原來又係打第四節

trent仔終於入返粒

拓柒

屌你老尾咁都唔foul

贏了

TRENT

Feel到拓用緊怒火去打

儲左成場氣

19-6 Run
抱團RMBJ 又柒一獲

三分戰勝黑哨

KCP 今場廢到....

果然係劇本

成隊湖人冇哂鬥志

黑八

湖真係柒

Caruso 2分

好撚感動戰勝黑哨

Blazers !!!!!!!!!!

白邊 Block 柒 FoJ

黑哨都輸

AD可以準備轉隊

nurkic

Rmbjames

托柒

東西岸都係 8贏1

點解唔foul ge

臨尾d 3 分準到

垃圾裁判都幫唔到你

湖輸5分投降係咩玩法先

睇到rmbj輸波既morning就係good morning

搞掂東一西一都收皮

又走 重建幾多年

佢心諗好彩係一年合約

Nurkic!!!

笑死人咩湖人

5分都唔守,猢

不嬲都廢

FOJ

我拓

隊湖人係到發夢

抵死啦 4罰全炒

戰勝哨子

2020三分戰勝哨子

湖迷有咩感覺？

湖咁快留力下場

拓荒老八！

Nurkic都幾靚仔

好撚happy

連續三球轟左隊猢落去

爽 球證幫到盡都輸

有晒黑哨猢都咁柒
黑八不遠矣

大佬
新仔都反？
已經打得好好

Ball don't lie

笑撚死

守都唔守 抵你輸啦

NBA Where Amazing Happens

黑哨到咁都輸

咁撚黑 係人都火

Nukric手勢示意：吹你老母啦吹

又8號波, 又贏沾狗波, 正

湖狗rmbj輸波

拓荒戰勝裁判

東西岸 一齊黑8

我湖

FOJ 又破紀錄 20+15+15

叫件廢老退休啦

正氣 dame vs 奶共占

打柒猢狗

潮人

ref:幫到盡啦

湖三分今場食晒屎
拓都係負碌先贏到

湖兩個主將輪流炒罰，冇得賴啦

黑八了 dame time

黑都要輸

笑死人d 3分
16%

岩呀

RMBJ 輸波就是爽

LA大戰呀啦
3分戰勝黑哨

仲易打過灰 籃網

湖人知唔知自己輸緊五分

潮啲三分屎到

打左3個鐘終於打撚完

十幾秒就放棄

贏到就得啦理撚得邊個-6

黑八ready

Final:拓vs魔

dame哥

拓成個bubble負碌左好多場

睇波又唔覺得佢打得幾好

幫拓?

RMBJ 係時候又屌柒隊友

Triple double豬波有style

5分都唔foul係想點

返去食奶醬占同芝士漢堡啦勒邦芝士

奶共狗班太監情何以堪

理鳩得你
GAME 1己拎

4:00

RMBJ唔撚想打咁款 刷完數據射波都冇力

我皇大三元 又然

直接撑拓柒champs了

d人瞓3節打第四節

湖三分炒足咁多場，射得入先係負碌

富仔mvp

佢咁嘅態轉去邊都差不多

真係睇唔明，點解最後廿幾秒湖唔博埋佢，playoffs來架喎大佬

最後真係唔知做乜，求撚期完場算咁

頭先仲有16秒
個分牌已經寫por 1:0 lal
好撚唔respect我地nba第一人

whiteside+carmelo 今場X FACTOR

好撚爽 字母同廢老都輸波

我都攞夠了係時候刷數據算

一陣停賽一時之快

Green有咩用?

奶共占收皮最開心

已經冇睇nba
但見到猢輸波真係
入去猢post笑柒班猢狗先

三分同罰球準少少 今場一定贏

on99 輸5分 成隊謝哂皮 守都唔守
屌你老母 以為輸緊20分

拓 強行五五波
同邊隊打 都要第四節分勝負

KCP MVP

湖人三分15.6%

困住係個bubble咁悶 緊係想快d豬波出去啦

潮之後就炒番4場啦
驚閪

好心佢養佬就死返騎士啦

今場？ 食左好耐屎喇wor

學KD 去拓荒

same

我都覺得早左 心諗點解咁快停哂手腳

原來腸迷手足們呢幾日燈力全開
怪錯你地了

佢一個鍾前做埋哂D野真係好似小朋友咁
中學生都打得好過佢

whiteside only, melo都係廢， last球clutch係基本， 成場炒太多球了

dame time好波
lbj+ad 4球罰球全炒+兩個戰術run錯

利申：湖迷上

希望donicic加油

湖好柒

勒邦占士：對我而言，G1一直是試探性的比賽

奶共狗輸波 好爽

留緊力

Green 係Finals先準架

根本湖人好on9，3分無手感都仲要射，人地foul trouble就剷入去啦

會員好痴線
最後階段兩個logo shot

Melo最近場場都好穩定貢獻㗎唔係咩x factor

吾皇咁l勁 又係輸隊友下年去cba組團大嘅

FoJ

睇返數據佢3分 2-8

柒到冇心機打

傻撚左 白邊守好少少今場完撚左啦

傾掂數啦 下場直接強制勝利

最後幾下出手既係 Kuzma,Caruso,Green...
我係對面真係唔介意你成個series都係咁做

有睇佢咁多年, 佢次撚次game 1都會輸

咩奶共狗果下咩位咩醒左

好走唔送

腸迷表示入到po 一早大炒湖啦洗鬼第四節先分勝負

西決可能要睇艇打箭
然後艇總冠

要finals先有用

cls射波唔洗用力咁

睇下kcp

下場 半場都未過就會有人5犯

守得FOJ算係咁
希望唔好燈到FOJ下幾場MVP mode

籃底(白邊+護士)先真係X FACTOR
其他野都定左局

條撚樣頭三節係度發夢，空氣pick，豆腐卡位，牛油手

佢hea打左好耐， 頭先block block下先上力，你睇下上場佢直頭afk左

23分17籃板15助攻

射波好大力

2岸既一哥係發生咩事

NBA 成功用黑哨將最不感興趣嘅球隊吹到上冠軍位置

痴撚線成班打晒飛機咁，我用公鹿迷既心情答你地
你地可能會覺得，哇拓荒偷到一場，湖狗一定好嬲嬲啦傻西
但我老實答你,seed1球隊真係無驚過，點解你地會咁開心？係因為你地都知道拓荒係underdog,偷一場都唔容易，所以先會打晒飛機咁
如果你係覺得笑湖人會驚/覺得拓荒有希望/覺得湖人會擔心今場
可以收一收皮先，其實真係唔會

推Nurkic出界

講過笑話帶kobe打po 幾十秒打都唔打

整2球 highlight block 就吹撚到上天

15%三分

Seasons 話playoffs 返黎
Playoffs就話 finals

拓荒應該唔要
除非佢肯頂白邊c位

我怕湖人今年出局成個波台洗你板呀

占狗:輸一場半場有咩所謂,最緊要刷到紀錄

湖人廢到咩事
係咪一個射手都無
btw Dame 做乜撚野

出來了

下半場D哨咁傾重湖 你話呢

不如呢兩位巴打出黎解釋下？
我係湖迷都唔覺得湖勁

夫子幾時開台講波

屌你全隊3分冇人高過三成（除咗Morris 1-1）
總命中率15%

cap定圖先

潮又練兵
好狗, 尊重吓拓ok?

佢唔係話有懶音不了咩
其實唔緊要

出處係邊

咁老實講，任何一年黑78都會屠版，何況係湖人

但假設拓荒再贏一場，我都會放全副身家擺湖人晉級
公鹿同理

湖人輸波就是爽
占屎88

d77打艇最多4-1

咁你開

啲雞吹到咁都要輸
呢場可以笑一年

白邊最後5分鐘入局都係關鍵 防守個到幫到好多

first round game1 唔計今場12-1

我，琴日D “Magic fans"笑得好開心，我都唔知點解
係咪覺得鹿迷會擔心定點

成個柒婆咁

你睇錯
佢game1勝率有六成

公園呀伯都射得準過湖狗

真心，湖最錯係冇出JR Smith

佢d pick真係笑死人， pick唔走人， 0 boxout, 罰球hea丟最死係睇得出佢冇心打， btw眼神已經好過上場， 希望可以變返之前有抛投既白邊

輸波仲想賴黑哨 咁嘅3分唔輸就奇啦

18騎士都冇咁差

屋企隔音差
未必成日可以

其實出下jr搏下好過啦，死要出kcp

沾迷今次要賴教練定賴隊友

GREEN係要打FOJ先勁

18騎勁好多

最 on9 係 AD rmbj 連炒 4 球 FT, 球證心諗我幫你黑到盡仲想點

笑撚死 隔離湖人post話拓黑哨

全隊最高命中率

KCP 1分1助1板 29分鐘

又咁講，唔係湖自己on9炒四個罰球，今場佢哋大機會贏嘅

然後抄罰球

唔撚係啩
潮迷果然係用屎眼睇波

湖拓個實力差距邊有魔鹿個邊咁誇張
唔可以擺埋一齊講
btw thanks fug❤️

屌佢地老母係咪精神分裂

好難stream wo，discord都會30fps

Pick好少少，每個位停左一兩拍，過檔既射手已經會好打好多
自己又唔係衝入去進籃但又唔企實個pick，浪費哂成個possession
屌你條友hea都算智力唔過70

今日隻雞奇撚怪怪 屌你睇撚到燥 一時又有一時又冇 WWE個邊請過黎嫁?

18騎真係成班零經驗除咗JR同埋日漸老化嘅Love
今次呢一炸唔係呀嗎

其實ad+ lbj真係搞唔掂， 但其他人好似睇波多， caruso出得多唔係無解， 廢得黎有心打波真係得佢一個， kuz就交下功課唔做罪人就算咁

佢地反沾唔反湖都知精神有啲問題

賴黑哨或者賴個籃框

湖罰球都唔到65%呀陰公

你係咪叫李亦伸

果班太監係咁

球證識波應該即刻foul our Damn 咪搞掂囉

夫G好波

硬係覺得kuz一心想屌閪唔想打波咁
: 唉屌西區第一 無得起身屌閪啦

佢同mcgree邊個高d

jr waiters做咩無得上,拎黎射下3分都好

咁係既
btw 我真係唔係燈，我只係以seed 1既心態勸你地唔使覺得湖迷會好嬲/驚

我老實講，我係拓迷
但唔覺得有多過5%既機會拓荒會晉級
如果真係有5%，你地咪鞭

兩岸第一都輸game1 都唔知係咪打假波

最後五分鐘
湖無十次罰球機會=黑哨

真係成班都rubbish
Kobe 睇到都眼冤

咩直有主場優勢

好彩Lakers 輸，如果唔係話自己黃嗰d 就等於撐LBJ = 撐共
講多一次
撐LBJ = 撐Lakers = 撐共 = 認自己藍
如果要辯護就留TG , 我會同你隻抽, 已因爲上年理大事準備上法院 , 怕你哋老母

有佢都射唔入啦，講閪咩

根本唔應該有嗰幾波罰球
Ball don’t lie

我唔係燈啊屌你
我係真心琴日豬波後有感

媽我好亂呀

而家同隊打foj都勁

你仆街啦你

錯 湖唔嬴就係黑哨啦

LBJ 臭鳩搞到Kobe d 偉績臭哂

平衡時空？

18騎係老占勁
但輸咗比jr

我淨係知下場仲係射到咁撚樣
唔會有多過5%嘅機會湖人會晉級

George hill TT Jeff green Korver hood 點睇淨係三分都好過而家幾倍 lbj 打法一定要有射手

18年場場40min+
今年可以早啲抖
正

18騎士射手陣黎

其實唔覺拓贏到多過兩場
Ad同湖三分唔會場場都咁
主要係睇到奶占輸波好撚爽

下個post標題係
湖人慘被黑哨？

waiters今日同之前比完全冇存在感

起碼個陣容襯返lbj

可以早啲返屋企抖

老啦

10幾年湖迷見到而家隊湖都轉會啦， 根本就係騎黎dnlm, 黑狗占d隊友黎黎去去都係嗰d人

我就唔信rapper 場場都整兩個logo shot 啦
lakers in 5

湖3分已經柒咗好多場

藍絲理論

托係5星戰隊
nurkic
白邊
melo
雙槍

湖ad+廢老

高下立見

出咗1分鐘

由你話自己係拓迷呢一刻開始，我就知1%都無

係Disney 屌西屌得多 你知d 球員要操leg day , 一日十次屌西未無力

加上嗰年FOJ 的確係癡撚咗線嘅
但今年真係好似冇乜力咁

抽水抽到咁盡 下場就撚過拓啦

G1前：唔覺得拓會偷到一場 無人守到沾+AD
G1後：唔覺得拓會贏多過兩場

拓未必晉到級，但見到奶共黑哨都輸波就開心

KCP舊年睇到依家都覺得佢好廢，但湖又成日用佢

2348

Bin c

傻豬黎， 而家都已經射左3,4 場啦， 俾艇班傻9 串完佢就愈射愈遠

場場1x%難啲
射到30都夠用

Ching識唔識睇時間

咁你下場先返嚟啦 而家輸波都唔抽幾時抽

post霸快啲開定post

logo易射過罰球好似係

Hi Ryo 狗

以為圖報真係改左名

黑哨都輸抵比人抽
下場就算贏返拓都係雖敗猶榮
as like as 大腸

個年要連續叫兩個to俾佢抖

老了

967, 990 先

其實拓今日進攻都麻麻今日又一次印證對占士嘅球隊一定唔洗守到佢
逼佢消耗體能同守炮就ok
推Ad出去要佢射波唔好落位
咁呢隊潮人就即收皮

sick波

係燈到奶占出局被鞭有乜所謂

今場見隊友咁柒，下場全力全力詹要出嚟，大家睇路

我記得嗰陣時有騎迷講到好似咩神奇新戰術咁樣
咁樣都有得吹捧lue 仔

my god潮人唔係要奪冠架咩

Topic:黑哨死全家

拓啲劇本場場都一樣，最後三分鐘先贏你

全力占又瀨隊友啦

其實拓排第8 係因為之前nurkic傷左， 同埋而家見佢都未係好上力， 熱下身入左狀態應該可以一戰

拓下半場開始亂黎, 係潮人自己射唔入
第4節尾段先冷靜返

今日刷個三雙都喘晒氣
下場全力沾表演猝死？

game7打足48分鐘cls